清除路面油漬原來又麻煩又要時間

西灣河消防員攞布係咁印印印搞好耐都通唔到車，你地咁搞法認真唔啱

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

up

食油?

食油同水炮車
簡直perfect match
佢掟親彎快少少都pk

仲有商場都係
有油
一陣冼親d客咪pk?
保險實唔賠
唯有閂門

咩油又平又易買 ?

有無咩地溝油果啲

出面食肆嘅廢油

巴士車廠出入口有既話咪全日唔洗開工 全港都被罷工？？

去啲茶餐廳後巷拎個油泵....記得戴gear,啲油勁高菌